想搞眾籌幫義士升級裝備

保護到義士但義士未必負擔到

推

detail想點做？

可唔可以用之前眾籌登報既方式集資, 之後用excel 統計返裝備既priority 同埋價錢

最麻煩係要有地方放置, 每次行動運送上前線, 最壞情況係要避免俾狗查到

首先要解決問題：
1）點信你唔會亂用錢，點check數？
2）有咩方法可以運送大量物資，而唔會被狗搞